隊友盛讚曼聯新援：冷靜得好似冰人

曼聯宣佈與賓菲加達成轉會費協議，即將簽下瑞典後衛連迪路夫，價格大約是3500萬歐元（3070萬英鎊），另有1000萬歐的條款浮動。對這筆交易，連迪路夫的國家隊隊友、新特蘭中場拿臣稱，曼聯買下了一個出色的後衛。
連迪路夫今年只有22歲，但已經是球會和國家隊的重要成員，他綽號「冰人」（Iceman），拿臣稱，這是一個冷靜和成熟度遠超年齡的球員。「在球會和國家隊，他一下子闖入人們的視線，而且表現非常好，」拿臣說，「無論什麼時候我和他一起踢球，他都給我留下了深刻的印象。」

勁冷靜

Fuck you

咁好火 又幾有魔性 想做冰火佬？

屌般奴真係唔知jm9

冰人

般奴屌佢，佢唔順超

問下般奴條垃圾做過啲乜好過啦
加盟咗半季得頭幾場好波 十二碼就識射 成日送球權畀對面 成日鳩嚟 得啲白癡曼迷先會j到一地精

鬼叫佢同隻黑鬼、烏龜喺到游魂

呢球佢擺明預左閘俾人扭過想去包波啦

唔係應該麥膠阿包咩？

好少睇mu 睇親都係見佢扭失/傳失 同射12碼

射十二碼勁都算符合戰術需要既

都真係冰住左呀
停左係到唔MARK

Fuck off! Filho da Puta!

咁你後防問題，屌個前場冇用嗰wo

阿龜幾時會包波 唔記得邊場有一球 威廉俾人左路二打一 龜喺隔離都唔包落去 指威廉叫佢跑埋 痴撚線中堅

係似iceman既 成個雪人係禁區睇波

植物人就真

所以我話應該，佢做唔到大家都知

漸凍人

咁佢咁多嗲返嚟屌冰做乜撚？ 佢喺中前場做到貢獻？

bruno有冇態 攰唔攰 so9都係唔換人迫佢打足 鐵人都殘啦 正常教練打得唔好神早換撚咗

雪人叫snowman

你提醒咗我 每次屌般就會有人衝出嚟講佢攰同chur到盡
調節幾時做risky pass幾時交穩陣駁下腳都做唔到係能力有限定體力有限？

跟住到時又話佢攻中淨係識回傳 ？

最少冇直接送一球俾人

Dalot兄反般反得幾有理據

打稻草人 係真係咁有能力吹到咁大嘅中場就要知幾時應該做佢啲所謂risky pass 幾時唔應該啦

條友啲risky pass勁能risky
成日想一腳劏穿晒 最後送個波比人
又成日唔知玩乜能野後腳

ESR好波過佢

咁又唔好咁誇張 用Willock比較會好啲 始終esr只係踢英冠

拿兄勁理性

咁撚熱冰人都融啦

啱
遠射同wilock一樣咁勁

我覺得連達洛夫封前柱無錯喎
係後面右閘唔mark人

融左

交換

佢應該打NBA
有冷氣吹住冇咁易融

係所謂 你損失

迪布尼都未話攰啦

山狗一場失控球權多過阿仙奴其餘10個球員加埋，都全能到仆街喎

識彈琴喎

有溝通就係
佢expect awb會跟但係又無出聲

Awb企係到睇波

Fuck you you're pussy

以為講連迪洛夫

躝啦連迪路夫 見到佢同會員都火起

個樣真係好似碧咸大仔

你都識講話佢係封前柱，有咩理由佢唔清走個波佢，而係俾個波去到心臟地帶

唔識咪扮 擺明話佢Bull Shit
無啦啦點會話人Pussy 撩交打？ 小心啲呀

擺明臨尾係' Fucking Bull shit'

真隊長

佢琴晚啲分波好勁喎
淨係睇左精華

唔會完全無錯，不過唔係大錯
成個封區得一個敵人。佢封前柱都應該貼住敵人
雲比沙加就直頭睇戲

唔冷靜可能開左拖紅牌出場

Iceman(狗）

連迪路夫根本冇望過人
有望人已經一早頂出底線

第一日睇曼狗咩，連迪路夫成名絕技就係眼神防守。大驚小怪

果然好冷靜，對手黎到都唔郁

同埋鐘斯一齊躝啦

你兩個都錯

樓上有巴打寫咗啦

屌，解左凍咪廢lor

yes

人地禁區得一個
貼身防佢都夠喇

射個十二碼都射得衰過人
就知條友好撚中二病

今季有幾多球係輸你